前度叫過雞

仲要我等佢改
拍拖仲叫雞者死全家

叫雞就要死全家 ,ching冷靜d。。。。

好嬲
仲話叫我等佢

啲人，不分男女，話改最後都改唔到
人係唔會咁易變

好撚失望

拍拖前定後？

愛就等,不愛就不等。
merry Christmas

唔嘔心咩

點止嘔心,但連登d絲打一向盲愛,叫你地放下好似叫你地去死咁,你地自己決定啦

屌厭左屎忽，間唔中屌下閪都嬲